［創意文宣］5/8 罷工challenge

同之前ice bucket challenge 一樣
係5/8當日 post證明自己無返工嘅證據
相/片/story etc.
嗰啲想罷又唔敢罷嗰啲
就自己捐返一日人工去星火/612
留低入數紙/收據

然後搵班Hocc同泛民班議員開始會有noise 啲
大家覺得點？

自推